有冇隻貓好鐘意食手指?

即係好似小朋友咁'豬'吸'隻貓手
有時仲會跳上我到係咁吸我隻手
唔知係咪細個陣教壞左佢

佢地清潔緊